# Топовые лекции по ML 
by:[Lambda MAI](https://lambda-it.ru/)<br>
[Вконтакте](https://vk.com/lambdamai)<br>
Мы читаем лекции по ML абсолютно бесплатно, делясь своим опытом со студентами. Мотивируя студентов к программированию.


Леции проходят в МАИ аудитория 228В, ГУК, в 16:30 каждый вторник.


Список пройденных лекций:

1. [Вводная лекция](lectures/1_lecture/lecture.md) 
2. [Линейные модели](lectures/2_lecture/2_lecture_linear_regression.md)